今日有人問我三點水加個去字係咩字

我諗咗一陣
答冇呢個字
因為香港冇法字

100分

8.5/10

淼去

真心

高質嘅

駁唔到

真

屌 駁唔到

難得高質

駁唔刀